[ 忍唔住 ] 其實巴士佬同地鐵佬真係好撚廢

明知巴士同地鐵咁關鍵 (相對於其他罷工，但唔夠塞機場勁)，咁都唔罷工
地鐵佬講過下 (都只係為左催淚殘留嘅工業安全)
新巴好似輕輕講過下按章工作
九巴直頭食撚屎，之前為左自己編更時罷工唔係好撚威既咩，香港好多人都撐你地，家陣粒聲都冇出過
反而機場搞到唔係辭就係炒，有雷得多

其實少過一半同事一齊罷工都夠做啦
罷完佢亦唔會即時炒你，因為唔夠人做野
之後秋後算帳就一定會
呢場運動出得黎就人人都有犧牲
冇左份工？大把細路隨時冇左成世呀！有人冇左隻眼！！！
一係贏，一係焦土
到時係點，邊個知呀？

唔該巴士佬同地鐵佬見到就諗諗點罷啦！

光復香港，時代革命

#P牌出po
#包冇人理
#仲要唔校fonts顏色大細

推

P牌自推10野

供樓 死得

老野一定多過後生

呢2行應該藍多過黃

mtr其實藍多過黃...仲有d廿歲後生仔都係藍
最後按章工作就算 最多日日圍埋屌d藍同事

一早講左地鐵佬早就應該罷工
地鐵係香港第二春袋

其實巴士塞埋d 有錢中產私家車都good ga

P牌自推10次

P牌自推100次

繼續推